"Hier blijven; u bent handig hier."
Hij geaaid haar op de rug de bezoekersaantallen en liep terug naar de bus, en natuurlijk zij volgde hem, hoewel een beetje afstand.
De strijd was bijna voorbij als Varley bereikt de coach en zijn wederverschijning zet de finishing touch.
Twee van de Dog's oor mannen worden gestrekt op de grond; de Drie sterren mannen, ademloos en perspiring, werden verzameld rond; de passagiers zitten opeengepakt in een heap en proberen te beseffen dat dit het einde van de negentiende eeuw; Johnson en de bewaker zijn koelbloedigheid en verzachtend opschuren van de paarden alsof deze kleine affaire waren vrij in de gewone manier van bedrijfsvoering.
Varley bestelde twee Dog's oor mannen worden genomen en in de bus, een hoofdelijke van zijn eigen mannen, geconstateerd dat twee gewond waren geraakt, en gelastte hen ook in de coach, vervolgens wendde hij zich tot de passagiers, om te ontdekken dat Esmeralda haar man.
Zoals hij deed hij vond Esmeralda aan zijn zijde.
"Wat is uw man?"
vroeg hij in een ondertoon.
Zij heeft haar hand op zijn arm en zette haar hoofd opzij.
"Hij is niet hier, Varley," zei ze met een lage stem.
